無印咖哩好唔好食？

想全部味都買黎試下
咖哩放題

咖哩同屎一樣

原來屎係咁好食